有冇人同另一半相識經過係好特別

就有一種「係你啦」既感覺
可能就有緣份

分享下

*就係

第一次見面嘅時候冇呢種咁嘅感覺
淨係當普通識多咗朋友
但之後再見返突然之間有種覺得對方好啱自己嘅感覺

同公司唔同部門
上年聖誕同佢喺同一個空間做野
無意中發現到佢 之後就突然好似中左毒咁

然後過幾個月就一齊左直到依家

中間有冇聯絡過

呢啲係咪就係一見鍾情

女友係讀書嗰陣返狗會電話投注識ge
有做過ge都知要兩次撞返同一個人坐隔離個機會率有幾細,我地就係”連中兩次”而開始的

真．緣份

中間冇聯絡過啊
有一次一大班朋友嘅聚會之中再見返就覺得好有感覺

去旅行識

連登識 +long d

個女仔係咪都係

叫雞扑緊個時，個閪fit晒我碌撚，心諗:係你啦！

我係絲
嗰陣覺得想個聚會完咗之後大家私底下再聯絡

咁真係幾有緣份 介唔介意講多啲啊

Long d條路唔易走啊

踩板識 已變ex

呢啲都係中學多
轉校遲左幾日
一入班房就留意到佢
之後仲坐佢旁邊
10月就一齊左

或者 有冇巴絲試過兜兜轉轉 最後身邊個個都係佢

補習佢偷望我碌手機 然後我成部俾曬佢睇

所以佢聖誕o黎左搵我

一齊左幾耐

第一次見好奇佢咁樣 但得小小好感嘅果時
咁之後都出多左次果次好瞹昧
之後我比佢表白 我接受左咁 我覺得今次好種安全感又成日照顧我 突然覺得可以一世到咁